入元朗！入元朗！入元朗！

元朗人呢

警黑合作，柒出國際，台灣更加收唔到。全世界都小大陸。

屯門義駕元朗

入元朗 已上車

推

Mtr 不停元朗
Source now tv news

邊到等 出緊元朗

push!

無人再敢住元朗黑社會同警察合作的地區。

大家一定要小心呀
黎緊 btw

元朗人真係牛屎老！
成日都聽見的鄉村士民話比人收地又要向邊位議員求助又要生又要死！依架先知原來佢地係抵撚死！
嚴重要政府發展元朗！！收撚晒的鄉下老既地！發展新市陣

被壓逼既元朗人
如果需要人保護
請去錦上路站
建立緊車隊
D出口(鴻福堂)

一早知警黑合作，元朗文宣左成個禮拜都無捉人就知。

地產商唔好再投元朗地。無人夠膽住。

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴